英國：不是國家的特區政府無權命令任何主權國承認甚麼護照

特區政府已正式知會14個國家，工作假期計劃下的香港參加者，只限於特區護照持有人。英國外交部發言人回應事件，認為港府無權命令外國政府，承認哪些護照為有效。

有講「不是國家」?

咩垃圾標題 就算係中共國都無權

「不是國家」是 FACT

你係咪想犯國安法？

你基礎邏輯都有問題

咁我話「英國：女人做特首的特區政府無權命令任何主權國承認甚麼護照」得唔得?女人做特首都係FACT

秒

Working holiday 要港共做sponsorship ，只要港共唔sponsor BNO 就得

真呀 香港特別行政區政府本身就冇權管外交

就算國家都無權要求外國認唔認啦，同埋英國只係講港共無權咁做，無講係國家先可以咁做，樓主標題黨